點解人類要整一個金融系統係有熊市咁反智？

個個受苦受難
社會又無進步

其實個system 應該要換個好d啦

點解人類要設計出死亡咁反智

應該永遠牛市
全民日日賺
個個唔使do

因為唔係人類整嘅
係莊家整嘅

買完唔俾放 我買嚟做咩

升緊，放泥做乜

無熊市會令到無牛市, 兩者係相生

到時一齊賣 就係熊市啦

長牛先反智

你係咪要check 下智商？
熊市 = 好多人賣股票
你買咗唔俾賣，你都會買？
仲要講人類整出嚟？
唔怪得之咁多人輸錢

其實同生仔一樣
買股票係咪應該都要考牌？
基本concept 都冇，仲講發達

港豬
少少知識都無係鐘意投訴左先

在新時代習近平思想主導下嘅市場冇熊市

只有浣熊市

邊條仆街發明輸錢 畀返啲錢我

外星人打莊

禁止惡意沽空

Greed and fear 姐。

人類本身就係寄生蟲進化

但始終係寄生蟲

你同維利個思維有咩分別？
比升唔比跌？

係你太短命啫
拉長100年黎講美股一直都係牛屎

熊市大把人賺錢

To be fair 如果你1929年摸頂入市，要去到1957年先回本喎

金融巿場本意都係吸小股民血

一日唔放,一日都只係數字
只有放左先係錢

不如直接問點解要有股市